10年大霸王用咩牌子嘅包圍會靚仔啲？

想換套靚仔嘅頭尾泵把同頭尾唇有冇巴打有推薦呀？隨書附送下圖睇下

改邊款都要問人
仲要比埋料你

啱唔啱

自膠
睇唔到10年

啱啱玩七人車唔太熟啲包圍用咩牌子好

你冇錯喎, 係可以換呢份頭尾

有啲師兄話蒙羅麗莎同TRD，邊款會靚啲

有幾多錢，就可換幾多包圍，改車包圍永遠無止境。